5毛 估一個饒舌歌手

2頁開估

.....50 Cent

錯

吳奕凡

答案係!! 陳國邦 (李斯)

Mc jin

Einemm